傅國豪收左安家費

岩岩聽老豆個呀爺講
符國豪收左五萬蚊安家費特登去機場搞事
俾人打加多三萬
示威者原來剩係採取保護自己既行動

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

加油呀巴打